生理時鐘亂哂

每日唔到4 5 am 先覺得有睡意
一訓就4 5 pm 先醒
重要愈訓個人愈攰
結果不斷重複
有咩方法可以搞返好個鐘

返工

廢青無返工

通一日頂 第二日你就會早訓到

試過
結果又係一樣

尋日5點起身之後冇瞓過
衣家準備返工

same

去一次旅行
跟返schedule做野就會變正常

同我一樣

我去完返黎jet lagged仲衰

呢個的確有用
但係邊有咁多錢去旅行

我係10am先訓得著 訓到7pm起身

起身食晚餐

你做運動做到勁攰就訓到我之前都係咁日日去打波跑步夜晚即訓

我12pm瞓到9pm

試過通一日頂
9點10點個頭係極眼訓(但個陣有野做)
做完就12點1點幾 又開始毫無睡意

同樓主一樣第日會訓到起碼4點先醒

唔搵工？

屌我都係
明明身體好攰 10點就攤落床 都要等到2點幾訓得著 但要6點起身

返緊學

7點先訓到
12點食個lunch又訓
之後到晚餐先醒

一樣

瞓極都係咁倦

一陣9點幾有野做
都唔知依家訓唔訓好

我次次早瞓 2200

半夜3-4am點自動起身

等到7-8am點先瞓到

起身攰到已經到5-6點pm

一陣真係訓著再迫自己起身仲辛苦

但唔瞓 9點幾做野時無精神又死

同埋有時真係好攰好攰會食飽飯就走去訓
但永遠都訓唔到天光(我天光先訓係中間無醒過)
12點或者2點就會醒一醒
同埋2 3點攤落床係唔撚訓得著
前排做assignment做到夜晚4 5點
第朝八半 諗住仲有兩粒鐘可以訓啦
啊屌你攤落床眼光光到6點半都未訓著
明明個人已經好攰 垃圾體質

一樣

放左一個月假 今日開始番新工
本身預6點半起身 點知係張床典來典去
冇訓過直接番工 平時都係4點幾訓 1點起身

Same bro

最慘係11點12點開始眼訓 但就係訓唔著

迫自己都無用

Feel 到眼訓都好呀
我直頭愈夜愈精神

我hd2年就係咁樣過
我都唔知咁樣算唔算失眠 明明日頭咁撚好訓
一開頭係真失眠 攤落床有各種狀況訓唔到
之後就諗既然都訓唔到 不如遲啲先上床啦
搞到而家都未訓
日日訓得兩三粒鐘可想而之gpa可以有幾高

比自己玩死

我都想訓呀

我琴日4點pm先起身 起身打左個丁 到依家想訓
但又怕訓左又訓到6，7點 不停咁loop
Btw我琴日打左個丁丁依家無訓 會唔會出事

打多幾次可能好訓啲

我成日覺得打左丁再通頂會死得人
打多幾次？不了 我怕身體頂唔住

温書温到生理時鐘調轉左

通得黎你要有野做先得架
捕係屋企無效

雖然個post好正經咁討論自己作息唔定時但係我第一眼係諗起心理時鐘巴打

有無勤力到咁癲

日日8am先訓 6pm返工 日日都係咁
就算飲完酒返到屋企沖完涼又精神返

me too

睇錯心理時鐘

明明好攰 但係又訓唔到嘅感覺 真係好攞命

依家去訓覺

其實睇你意志力
早起到就早起 涯唔到都無人幫到你
有時好簡單起床一件事 都要好大既覺悟

我每朝先瞓

朝早十一二點 夜晚八九點起身

我每當放長假都係咁，但係最仆街係放完假之後起碼三四日先調節到，個三四日就真係辛苦到仆街

Lm
利申 未訓

調到已經係高手

我都係

頂我都係咁搞到乜都做唔到 日日起身食埋個晚飯又想訓

一放假就係咁

唉屌
我份工又日又夜咁

重未訓

你個名

其實點解會咁？

我依家迫緊自己要一早起身溫書

其實我有諗過係咪病

恰左3個鐘又要起身返工

心理時鐘

通一晚頂忍住唔瞓

一樣，10/11點瞓到4/5點

通一晚頂第2日瞓到晏晝2點之後一樣10點先瞓著

去完旅行返到香港都係10點瞓

以前都係唔到3,4 點唔訓
搞到自己面青口唇白加黑眼圈，跟本就生人勿近
宜家為左要追女所以每晚11-12點訓
7點起做30分鐘運動，沖涼出街
精神好多
真係要有一個好好既目標先變到

Same 9點朝早先訓

我做廢青個一年都係咁 我都覺得自己有病。

屌我都係呀 而家都未有睡意

Same

關撚事，廢青冇工返有撚責任，有撚野管你起身

仲未訓 係咪長期都咁會對身體好大影響

讀緊書

same, 其實無得改
因為毒撚覺得夜晚先想面對呢個世界
環境好靚,
落街買野食無人,
行過d 商場無人sell你野,
入lift唔需要面對鄰居,

簡單d 講, 就係毒撚時鐘

Agger
我維持左幾個月一返工就無野

我都係咁 明明個身好攰 但一瞓落床就好精神瞓唔著 瞓到都係醒下瞓下咁

心理時鐘亂哂

一樣 而家做緊廢青 因為某d原因唔洗返學
7-8am訓 訓返12個鐘 7-8pm醒 有時可以訓到9pm
尋日食吉野家邊爐做早餐

好似好傷

搵份夜更7 仔

試下朝早4/5點唔好訓
撐到個晚嘅8-10開始上床訓
我係咁調

宜家先訓

down 個鬧鐘app同習慣app
幾有用

神啊求求讓我睡～～～～

完全明白巴打心情
用左好多方法都係解決唔到
直到我番工.....

我仲要日日唔同
一時12點1點就眼訓
第二日又會變左4,5點先眼訓
但無論點都係8,9點起身
有時又會夜晚12點訓一兩個鐘起身繼續做

我都係 好想搞翻好
明明想瞓 但又瞓唔到

我同你一樣 不過我朝早七八點先訓 下就四五點起身 維持左幾個月

hello依家都未訓

會仲衰
明明正常
歐洲番黎要大亂

我都好撚夜訓

逾想訓反而訓唔到
試下relax

每日朝早先訓
但琴晚12點就訓著左 點知2am醒左
到依家

搬去歐洲

考完個dse就已經亂撚晒
琴晚12點終於訓到點知4點起左身

唔好飲任何茶類飲品
連通2晚 唔好訓 但千祈唔好打機
打機會越打越精神
睇多d書
健康飲食 飲多d水
第2日夜晚10點就上床訓

琴晚4點訓而家上堂好撚眼訓

慣左返學早起身
依家放假12點半要訓 8點半起身

早啲撻落床瞓囉
一係搵一日唔好瞓，去到夜晚先瞓

我要早上十點幾先開始眼訓
之後訓到中午4,5點起身

利:
近一年無返全職
唔係廢青 之前揾到
唔返全職因為有特別原因

假如琴日4點正訓
今晚開始3點45入睡
訓一至三晚 再早15分鐘
如此類推
過來人
不過一次夜訓就會打回原形
所以我而家都好夜訓

一心入黎睇橙色世界

平時1，2點訓
放長假就5，6點 但長假最尾果日會早唔到訓
即係今日咁琴晚4點訓好辛苦

前排我都成三點幾先訓到
但依排做運動做到勁攰
玩玩下手機訓著左

食退黑激素喇，自己上網查下，唔係安眠藥

睇字都覺得傷身
我以前都試過晚晚三四點 試過六點先訓
諗番都覺得好癲
仲要係中學
後尾開始覺得傷身就12點訓

係呀
夜一日就放縱自己
第二日就會諗 是旦啦夜訓無所謂
咁就不斷loop

係咪有飲開茶?
有啲人對咖啡因好敏感 飲杯奶茶都失眠
我果係呢啲人
唔好飲茶，通晚頂試下

根據當年做廢青經驗
死頂係頂唔到

搵日搵d 野做, 臨訓set 個訓4粒鐘既鬧鐘起身
根住頂返到夜晚就差唔多又眼訓

未訓

5點都未訓到 今朝740 起身翻學

我男朋友係咁 怕佢身體出事 成日都好擔心

翻工

樓主無返工錢從何來，父幹？

仲想問你係咪食得太多味極 所以亂哂

以前讀u同做廢青時我都係咁，臨天光先訓
一出黎做野就逼你既生理時鐘正常返，而家12點已經好眼訓，自動訓著

今晚會試下早啲訓

我都係
尋晚成功早瞓 (3am)

無論琴晚幾夜訓都好，堅持第朝6-8am起身
吸下陽光，夜晚就好訓d
起唔到既就試下起身果下即刻開窗簾
被光照一照 抑制下d褪黑激素

我就係成功人士喇
由2am訓教，用幾日就調返11pm訓

我都係
日日三四點先瞓到
前兩日要五六點先得
搞到差唔多一兩回先起身溫到書
依兩日飲咗少少酒先瞓
情況好少少

仆野

我之前都5-7am先訓
但最近個禮拜調返正常
直接頂到十點 食早餐
食完先訓 訓到5-6pm
打下機頂到夜晚12點你就想訓

而家變返12點眼訓 7點-9點起身冇問題

做運動啦 落去跑一頭半個鐘個人攰易啲瞓同睡眠質素都好啲

試過每日遲多幾個鐘訓
成功較返正

食melatonin有冇用

著番條褲咪無事囉

以為心理時鐘

試過10點訓
19點起身嘅生活

之後因為有野做要8點起身先逼自己1點a.m早訓
結果一訓就訓到

所以講到尾其實都係要有早訓嘅決心同需要

暫停打飛機有用

同埋唔好打J

生理時鐘

最近半年冇試過四五點前訓，日日等天光
但其實仍然冇乜睡意
每次訓醒下晝四五點，就會好嬲，因為冇左成個上晝，太陽就落山，就算訓醒都好冇精神
好羨慕啲人八九點開始一日，時間好好用
咁樣既睡眠習慣皮膚都會變差
我以為得我係咁，但身邊啲朋友都係咁

巴打係咪返夜工? 定係日日9 hea係屋企

唉屌
我都係
我5點訓
啱啱先起身

早晨

點解冇人提做運動
我訓唔到就去游水 跑步 效果同通頂差唔多
個人會好攰 用晒精力就可以早訓

夜晚有份Part time
不過差唔多Exam 就無返住
結果依家變左廢青

學生咋